曾幾何時地鐵瀨屎係一個笑話

曾經，啲人遲到，用地鐵塞車做藉口，我哋心入面會屌鳩佢遲到搵個好啲嘅藉口啦

今日，地鐵炒車
狗鐵慚唔慚愧知唔知羞？
得香港人會鬧港鐵？
人唔笑狗都吠啦

香港有三大笑話
1.香港政府
2.香港法治
3.香港鐵路

地鐵諗住塞車>炒車>冧月台，循序漸進，向中國睇齊

以前約人遲到話 sorry 地鐵塞車
係笑話

而家耐唔時就一單

地鐵撞車唔識早啲出門口?
預早3個鍾撞乜都一定可以準時返到啦

依加啲人可以多個藉口遲到啦
地鐵炒車好出奇呀？

衰——-仔

咪係囉 明知要番工又明知地鐵撞車
做咩唔提早出門口

利申： 係公司訓 熱愛番工

喺公司瞓醒，無遲到

爹~~~~~~~

狗鐵今次好彩無死人，無係有人搭嘅時候炒車
不過照咁睇嚟，離死人都唔遠喇
多謝狗鐵

係呀係呀

曾經我都以為做假膠輕鬆下幾好笑
但見到今時今日咁樣嘅香港...我真係笑唔出

無法...

一直都好憎搭鐵
24/7都好似豬籠車
搭親都覺得好冇尊嚴

係香港就嚟做人尊嚴都無

地鐵又壞咗呀，我又遲到啦

你話笑死唔笑死

Shut up~~~~~~~~~~~~~~~~~